有無巴絲睇2016 ISU 花式溜冰大獎賽總決賽

而家做緊男單長曲

推到羽生結弦四連霸

4lo clean

跳失咗

陳偉群全clean好大機會拎冠

勁人都失手

今日搞咩 高手全部失手有失誤
反而新星17歲全clean 仲要4個4周跳屈分

冰面有水

四連冠